平放Macbook Pro

全新Macbook Pro
9000蚊樓下
有興趣加TG
wontliveforever